其實endgame個時空可唔可以咁理解

你當有座電視城
入面有無限咁多個錄影廠
分別拍緊唔同時代既戲
呢啲錄影廠之間既通道叫做量子隧道
宜家有個廠唔見左6粒石，所以派人去其他錄影廠借一借，用完就還番去